嘿！你也抽煙嗎？

我們一起抽著上了天堂🚬

不，因為食電子煙會嘔

你會不會一去不回來？我在煙裡等你

抽的是煙
吐的是寂寞

有嘔吐味

你唔好下下jer住曬先

我想嘔

這就是我生活
太陽再墜落
海浪再發愁

我跟妳一樣
都是有血有肉的人
請別再說出敷衍嘅說話

明天 該怎麼過呢
日子會不會因此走慢點

我想通了 必須在沉淪和失望間選擇

今日係7-11 見到個大陸佬講英文真係笑死我
今日我響七仔返工，
見到條大陸佬，係一個中年阿叔
佢走埋個counter同我講：給我一包煙, Hey man。
我心諗，世界變啦，大陸人都講英文打招呼，仲要連黑人既打招呼方法都學埋
但我身為資深既售貨員，當然唔會比佢嚇到！
我問：請問要什麼煙？
佢諗左諗，然後望左我一眼，唔耐煩咁話：Hey man！
由於佢有d大聲，我唔想響氣勢上輸比佢，於是我答佢：Yo, what’s up man？
仲比左個raper手勢佢
佢再講：Hey man！
我就話：你唔講我點知你食乜呀！
呢個時候我個同事響後房行出黎，佢話：
哦，呢個阿叔食開黑萬架，你拎包比佢啦